中國人：巴黎嫩模自爆

祝願巴黎平安

中國版既連登仔，係到玩膠

黎巴鞋

口交部發言人都係弱智級,
普通人差唔多啦

我已經唔知比咩反應好

真心膠定玩膠

好難分

上次聖母院燒撚咗個個喺度慶祝，咩毋忘英法聯軍，而家又喺度玩膠，好心唔好咁核突啦

唔好笑

有幾多連登仔之前唔google知貝魯特係邊？
以前叫東方巴黎

ps因為玩大航海時代2 先知

民智未開

身上是捆了多少當量的炸彈啊這是

我都好想知身上可以帶到幾多炸彈先可以炸到咁，係咪成粒核彈帶喺身？

曲直難分
就算曲佢哋覺得咁樣玩膠好笑咩 明明黎巴嫩人直情冇得罪支那人

佢哋係盟友

睇相果度啲建築有唔少好似歐洲咁

一次大戰後由法國管
整到好靚

直至二次大戰後獨立
跟住伊斯蘭化又內戰打爛晒

共產黨同伊斯蘭真係兩大毒瘤嚟
咩好嘢去到佢哋手上都爛晒

標題都係講黎巴嫩, 你做咩鳩姐

睇錯黎巴嫩模自摸

巴黎嫩模

貝魯特係爆嗰個城

個城係黎巴嫩首都

個post就係講緊黎巴嫩同巴黎,芝麻人都分唔清
你搬到貝魯特同東方巴黎嚟講都冇用

又幾好笑

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

所以唔好怪全世界都想消滅支那人，佢地人性好卑劣，連登仔都只係針對支那人，對外國人相對和善

話時話有好多 fb profile pic 仲紅白藍緊

屌你老母笑到我仆街

標題：模特兒自爆
心諗

喂大佬你自己無知無地理常識唔好屈埋我

條友借啲意拋書包

成班盲毛

我又想帶粒係身

真心膠就係弱智
假膠就係仆街
強国人真係無撚得救

竹水

巴黎嫩模係巴士笑左出聲

Sor 曲到圓

真係唔知班白痴真心定假膠

屌 我諗有部分係真心膠

所以加勒比海係美國嘅

仆佢個街，新聞機構都咁卑劣

嫩模？圖都冇張

口德同連登仔有得fight

同兒登仔差唔多
最鐘意玩膠

On9

x2

無聊

有腹肌

蠢人無資格做人
（芝麻人無蘑菇

不如係大陸發起捐款

嘩你好勁好聰明好有智慧呀

.................

巴基斯坦同巴勒斯坦都未識分嘅兒登仔唔好笑鳩人啦

我一早識係咪要同你講 唔好以為你玩game識其他人就唔識咁啦 個世界圍住你轉咩
自己無知咪認

尼馬, 麥巴比唔知死左未

麥包皮歐聯出唔到

最近先乜柒嘢「猥瑣切香腸」都噏得出

same here, 我出返去先

人地上面大大隻字寫黎巴嫩，已經唔係地理知識問題

諗緊點解佢哋國家咁大件事 仲自摸

牆內成班文盲豬

弱智

頂你有聲

躝翻去支那啦屌你老母

我覺得係真心膠，
因為真係好多人唔知有黎巴嫩呢個國家

支那賤畜冷血唔係第一日嘅事

我入嚟係為咗睇邊個巴黎model自爆

Ghhhe

其實係咪類似 秦國 泰國咁 玩膠

成日用共式中文 簡寫有咁簡得咁簡 加上中國人低智商 一篇新聞都睇唔掂

支那人係咁

救命

做咩鳩啊

網絡 木來係用嚟認識世界

但中國人嘅世界 就只有網絡

睇錯黎巴嫩自爆

自己友都笑？
真係想冇晒朋友？

似假膠多d

認錯地方就認錯地方啦, 點解有堆戇鳩仆哂出嚟幫班支那狗兜

根本直頭係同類嚟啦

rt!

巴黎 黎巴嫩 傻傻分不清楚

注意日期

天津飯大爆炸

大馬士革刀

之前連登都有人分唔到波蘭同波特蘭

笑到抖唔到氣

呢到無我事

笑撚到仆街

某d連登仔其實都好支那

你同圖中班眼殘嘅支那人冇分別

俄佬算係咁 起碼東歐仲係好靚 雖然好窮

左上角

on799 又niggar 又台狗又white trash

咪撚搞笑

唔出奇 連登都好多直必

pls pin ar good post ar
唔好屌香港偽人啦 一人一個真香港藝人好冇？

一支火柴夠
後邊有幾千噸化學品同你爆

你要同性質去比較，日本地震、黎巴嫩爆炸、澳洲大火等等，連登仔大部分rip，無落井下石wo。
你駁人要拎同性質去比較

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

笑到喊